\input{include.tex}
\documentclass[a4paper,12pt]{letter}
%usepackages
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[quiet]{fontspec}
\usepackage[a4paper,
left=3cm, right=2cm,
top=3cm, bottom=1cm]{geometry}
\newfontfamily\headingfont[Path = fonts/]{segoeuib.ttf}

% PAGE FORMAT
\thispagestyle{empty}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\setlength{\textwidth}{160mm}
\setlength{\textheight}{240mm}
  % fancyheader
\headwidth160mm
% document left side
%\hoffset0mm 
%\oddsidemargin1mm
% document top
\voffset-10mm 
\headheight20mm
\headsep0mm
%\topmargin30mm
\parindent 0pt
% document bottom
%\footskip25mm % shifts text to the top
% side notice section
\marginparsep0mm
\marginparwidth0mm

% return address
\newsavebox\areturn
\sbox{\areturn}{\parbox{80mm}{\underline
    {\small \toName
     \hspace{\fill} \fromStreet
     \hspace{\fill} \fromPlace}
   \rule[-2mm]{0mm}{2mm}}}



% company address
\begin{document}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\parbox[t][20mm]{50mm}{\fromAdress \\\\ \fromTel} \\
\par\vspace{10mm}
%\usebox{\areturn}
\parbox[b][15mm]{90mm}{\fromDate}

\par 
\textbf{\letterSubject}

\toContact \\\\

\letterText

Als erfahrener Softwareentwickler betrachte ich Analyse als Schlüssel zum Erfolg. Wie aus
meinem Lebenslauf hervorgeht, gewinnen Sie mit mir einen kundenorientierten Analytiker mit
raschem Auffassungsvermögen, Teamgeist und hoher Einsatzbereitschaft. \\\\
Dank meiner zuverlässigen und innovativen Arbeitsweise sowie ausgeprägten IT-Skills gelang
es mir stets, neue Themengebiete sehr schnell zu erschliessen. So konnte ich in
verschiedenen Projekten meine fachlichen Kompetenzen erfolgreich unter Beweis stellen. Durch meine langjährige Berufspraxis habe ich gelernt, dass dieser Beruf ohne ein gewisses
Mass an Kreativität und Geduld nicht durchführbar ist. Zusammen mit meinem Team konnte
ich verschiedenste Probleme aller Entwicklungsebenen erfolgreich lösen und stets eine sehr
hohe Kundenzufriedenheit aufweisen.\\\\
Es begeistert mich zudem für die \toName meinen Beitrag zum Erfolg leisten zu dürfen und
meine eigene Erfolgsgeschichte langfristig in Ihrem Unternehmen fortzusetzen. Ich kann mich
in einem neuen Umfeld gut einbringen und lerne schnell, mit neuen Arbeitsweisen vertraut zu
werden. Mit hektischen Situationen kann ich gut umgehen und bewahre stets einen kühlen
Kopf.\\\\
Ich freue mich auf Ihre Rückmeldung und überzeuge Sie gerne in einem persönlichen
Vorstellungsgespräch von meinen Fähigkeiten und meiner Motivation.
Bei Fragen stehe ich Ihnen gerne zur Verfügung.
%\rule[2mm]{10mm}{4mm}
\vspace{10mm}
\par\hspace{90mm}Mit freundlichen Grüssen
\par\vspace{15mm}\hspace{90mm}\fromName
\end{document}

